好想揾返一隻PC game

我記得我十年前玩，係隻game裹面可以做人類或者吸血鬼！！不停禁行黎行去打怪，汁頭同衫

彈珠台？

有冇英文名呀ching??

記得有隻online game係揀做人定吸血鬼

無人島物語？

係呢隻game啦